美國白宮高官感染武漢肺炎，因併發症失去右腳

美國白宮高級保安官員Crede Bailey由10月開始感染武漢肺炎，現在已因併發症失去右腳。
佢既朋友已舉辦網上眾籌，幫佢籌醫藥費。

眾籌網址

弱感冒

併發症
佢中感冒隨時結果係一樣

唉
早日康復…